trump trump睇黎真係好唔鐘意f35

Based on the tremendous cost and cost overruns of the Lockheed Martin F-35, I have asked Boeing to price-out a comparable F-18 Super Hornet!

轉載佢facebook

商人唔同你bargain等幾時

一陣會唔會減價
波音都買佢怕

減左啦

唔減就叫F23投產
打雙箭頭